呢條女乜水?

LM

個post做乜

發雞盲?

偷圖黎

圖中人係泡妹喎